You did the best you could (159)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/講超粒狗/Brie打手
一世睇brutasha

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

之前既phase：

Phase 1-149

150:智商 (150)

151:Back to me (151)

152:The end of the path I started us on (152)

153:我愛你三千 (153)

154:芝士漢堡 (154)

155: Proof that daddy has a heart (155)

156:Together (156)

157:Genius, billionaire, playboy, philanthropist (157)

158:Greatest creation (158)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Dave Franco - Johnny Storm
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

願望已成真

Jude Law
Cate Blanchett
Tilda Swinton
Nathan Fillion
Alice Eve
Karl Urban
Mads Mikkelsen

歡迎追加

Alan Rickman (RIP. Always. )

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

DADDY

[POST名FOR DADDY]

已用
1. 我愛你三千
2. 芝士漢堡
3. Proof that daddy has a heart
4. Together
5. Genius, billionaire, playboy, philanthropist
6. Greatest creation
7. You did the best you could

候選新post名
8. I
9. AM
10. IRON
11. MAN

total 11個
紀念daddy喺mcu 11年嘅貢獻
(之後會dedicate 9個post名俾nat)

恭喜daddy成為劇透界大神

新post記住正皮

#BeatAvatar
We’re in the endgame now

正皮

az絲

留名

我信佢係巴

我買絲

WHY NOT BOTH

新post上水

琴日睇got捱夜到3點先訓
返工今日勁chur
求片場gif治癒心靈

比az絲包養

鍾意hts lego 應該係仔啦

唯巴男人老狗都鐘意公主啦

我覺得雷神係絲

其實上年係上環買iw bd
az唔肯同我相認
之後我偷偷係對面街等
係真絲

lm

原來az絲已經俾人點左相
話說間野係邊 唔記得左地址已經

好似有個輝字

LM

到底邊個係巴邊個係絲
我好亂呀

我都記得有個輝字

咪住先
點解買碟都可以相認到
約埋一齊買？

點解奇異巴知個個係az

果日我去左好多地方都冇
係az絲係呢度教我去上環買
果排你忙咩咁
買bd果日我仲幫你開埋po

打漏咗利申:發夢見到?

原來drs巴同az先係
一路屈咗hydra巴

咁你又知你見到az？

因為我見有個女拎住隻iw bd出黎

大把人會買啦 咁就係佢？

係囉
同埋佢教得你去 你再過去都要時間啦
有冇咁橋呀

唔見az絲上水

狗公嘅直覺

呢度大把女買碟 仲要iw個個搶 有人買有幾奇
btw 又要搶eg啦

搶endgame
等set

hydra都冇
可能az絲panic緊
hydra安撫緊佢

那有錢買set

依家覺得drs巴同az絲先係一對

三角形

因為我見果個OL拎住4隻iw 出黎
2隻普通2隻鐵盒

利申:狗公既直覺

變左起底post

OL添

OL
係咪啲會計部阿嬸級

clsaz絲/巴 會唔會以後潛算

Ladyboy

點會係阿嬸呀熟女黎

熟女

az唔好怪我

廢老

宜家az(巴/絲？)係咪俾我地搞到深潛咗

唔好怪我

圖文相符

az係絲定巴 都推咗三版
az推po大法

究竟係三萬巴定三萬絲

熟女
但買4隻 咁岩其他人幫人買姐

之前個d買晒 所以

人妖

性別係az

因為佢自己買2隻又幫hydra巴買2隻

hydra巴唔係買一隻咋咩

熟女az

咁就唔知啦

唔通真係az
當事人水已潛

後者

人工 因為番咩都一樣

呢張好似係az填問卷po出嚟張相

btw你同az交收佢係男定女呀

手

睇下兩個option既人工差幾遠

女人手

熟女az

真係女人手

az做冗員又高人工

我上份工多過而家個份1200蚊 仲有一個月兩日psl 但我都轉左工 因為個份工d人全部都仆街

Don't give me hope

小圈子自從emma後最大性別騙案
(知邊個emma都有返咁上下資歷)

我上份工唔係喎

emma stone

係喎佢去左邊

咁撚關注我做乜鳩
呢間d人真係閪 又垃圾 抵佢地中環間鋪要放租三層 執柒佢啦

罪大幾時係英國撤廠呀DKLMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

冇罪大冇Ps4

呢間閪窿幾時執柒呀DKLMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

罪大entertainment 美國公司黎
唔怕

發脾氣走左 唔知佢而家重有冇上連登

唔撚member lu
DKLM
罪大其實係唔少分公司黎
有GMO
罪大global manufacturing operation
罪大歐洲
我舊公司成日係兩者之間彈出彈入
各地工廠一般都係GMO
仲要不段內鬥爭生意
做門面多過做正經野
visitor level黎講
Royal visit >>日本總公司超高層>日本高層>俾最大生意公司果個cambridge professor>welsh gov>wfc the fuking rest i dont give a shit
另外果啲
罪大picture
music
entertainment
全部都唔同公司黎

az姐唔驚啦 呢到咁多絲打

記得150為左hank janet同呢到翻面

emma其實好小事

條o靚同我講
新請番黎代我果個
夠一個星期就同GM最鐘意隻狗(本身做我manager果個)
開左拖
笑撚死

其實咩事
我都記得呢個名

有無懶人包

算比較私人
你當係我同win話左佢某啲真係有問題既野 但佢唔肯面對

垃圾公司黎
同其他分廠爭頭爭命就係為左做罪大brand product
但係根本搵唔撚到錢
全部靠mass pro第三方先有錢搵

原來係你地

咪就係話Hank janet係mcu最佳情侶
但我地堅持係steve peggy

on9 當年janet出得1分鐘

補充返
果時係antman1
janet未出場

Steve Bucky

on99 Hot Toys

攞貨訂貨一條隊

買左咩

Sherlock 2.0

話hank同janet最佳都算
但佢係踩埋其他cp

同Hot Toys講耐性

No, You Move!

呢到個個都元老

Secret Base: You cannot live with your own failure. Where did that bring you? Back to me

I'm customer (snap)

I’m inevitable

最好笑係佢之後唔認入過小圈子
俾我地屌走左之後就惱羞成怒
從此狙擊小圈子 笑撚死人

水都潛埋

一次過派mk50 black panther joker DS
之後同訂貨合埋一條龍排

有沒咁無聊呀你地

az姐

香港BANDAI係咪冇得訂MARVEL SHF??

LM，利申，厹，汪汪

LM
原來呢度除咗喵嫂仲有其他絲打

少年，你太年輕了

話說Captain Marvel 鐵盒可以訂
無人理

三萬絲

智妹都係啦

係咪特別板要千幾蚊果隻

我係巴囉

你地真係信佢地?

我前日去mk都未見有得訂
btw 唔訂cm

cm

我係巴喎

隻手白D姐

女人手

即場影多次黎睇下

....

az快d證明自己係巴啦

痴線點證明呀

又打PS4又鍾意SW, MARVELS

又玩LEGO

好明顯係男啦

即係咁 我都鍾意打機 Marvel 暴雪系列

自拍

即係咁
我都有啲同az(巴/絲)同性別嘅friends符合以上條件
咁佢地係咩

會員az心理上認為自己係男人

影隻腳睇下有冇腳毛咪知囉

咁hydra巴重係咪gay

你係巴囉

我都唔知發生咩事就要我證明

Peggy想導MCU電影

大家想知

想問你係咪畫畫好靚

唔好搞人啦 大家心知咪算囉

宣佈AZ嘅性別係AZ

人地話自己係巴喎

係人妖

有無人想知我

是但啦

你屌過幾多條女

走啦 你夠鐘去驗下自己有冇STD啦

只有一個，我好貞忠

我永遠銀包一定有套，怕咩

唔係100%

我明，但我又唔係叫雞，同埋又用套情況下中招機會應該同中六合彩差不多

六合彩都有人中啦
何況

可能下次到你

你以為唔係叫雞就冇事？

你都食女無數

是但啦，反正都風流過，咪當報應囉

新貼留名

你都可以

Me

依個世界無野無可能，你咪去改變自己囉

你好high喎

我發覺倫敦真係好撚多人種
如果想儲國藉除左紐約只有呢度
我希望可以係度儲多d唔同經驗

係咪日日隊野

同az絲溝通多啲

我從來唔對野食煙
酒都係飲少少
我鍾意做隊醉人個個

儲國藉

Hide Blocked User - 笨大

az

兩公婆砌lego 追marvel 打機係咩感覺

發覺出面個GOT post好低質
屌D&D還屌D&D

唔好人無交代mountain點變喪屍
咩the wall爛左唔知點起番
同埋fast travel 去選班長

全部有交代

上半身一齊砌lego，同一時間下半身

這些機會

唔試左點知係唔係？
你買杉前都要試杉啦

對國藉冇咩興趣只係想要靚嘅story

金髮藍眼我試過堅靚

真心推介Okoye嗰type

題外話，如果想溝純正英國妹反而唔好黎倫敦
你係倫敦搵件黑妹仲易過搵件英國妹，特別南部

依個我放最後，等我完成八國聯軍之後先，近排太忙，所以只完成左一個
黑妹係終極目標

到底鍾意佢啲咩

佢可能係個d睇女唔睇樣只睇頸以下個d人黎

戰鬥格

m男

呢個位
你真係覺得用試衫做比喻好合適?

咁你都要同條女相處先知岩唔岩大家架
唔通一黎就一齊結婚咩

但你講到一黎就屌西喎

但屌唔順真係好難長久

屌西都係相處一種
如果大家床上相處唔好點一齊
床上ok左再相處，相處都ok咪結囉

相反光頭先可以睇清楚佢個樣

咁我建意你去妮姑寺

去聖所搵古一

快去西藏

我地鬥快食個尼姑

我想食修女多d

咪玩啦你咁荀盤都冇女？

佢以前有 但係一個傷心既故事

所以先需要試其他女黎忘記
試返357個就唔會傷心架喇

拍左咁多年拖又住埋一齊又差啲結婚
你估真係屌下女就會唔記得咩

又無話一定係只屌女
你可以溝到之後專一對佢無所謂
但總好過咩都唔做

佢冇咩都唔做 咪轉左工

攬下貓貓

仲去埋英國正

最鐘意隻黑白貓

就黎住左十一年

圖呢

食過幾多件鬼妹？

你係咪淨係關心呢啲野

黑白貓真係好得意
第時有緣一定會揀黑白/三色貓養

被告請你回答問題

黑 黑白 tabi
齊哂

推咗10版都無講m記
係時候講番m記

bucky and falcon 2020 8月
disney+ 2019 9月開台應該係loki
姐係一年先一套?

夢想係養黑白 三色 玳瑁

製作精良既話唔介意一年一套

都係嘅 每套六集同每年3套mcu差唔多
但係幾耐之後先有得睇鷹叔又復出
loki bucky wanda 之後先鷹叔

可能之後反應好會加速
唔信老迪有銀紙會唔印

香港啲家貓同外國啲家貓外型好似冇分別咁

好多喵

但我最大問題係以電視成本做到faclon 的特技咩？

The falcon who doesn’t fly

可能技術普及左
又收埋Fox
老迪投資一大筆
可以長期係電視同戲用
好抵玩呢

呢度有買保險就好好多

最撚怕又頭幾話一大堆廢話，最後一集先飛仲要得個一陣

英國係福利國家
呢度d學生一星期有政府俾錢津貼食飯
無記錯好似一星期二十幾鎊
仲有每六星期就一星期放假

Keanu Reeves 表態渴望回歸出演《Constantine》續集電影

2005 年上映的《Constantine》改編自 DC 經典漫畫《Hellblazer》，而它的改編幅度可
謂天差地別，引來不少死忠漫畫迷吐槽，甚至讓原著作家 Alan Moore 大動肝火痛斥

我覺得勁好睇

Btw
仲諗住redwoman 會同佢互動下

我都覺
Tilda係入面型到爆

不過同原著係差好遠既
Dc早二年出左電視劇個外型真係唔似
好似半季砍左？

得死忠先會鐘意, 好難吸引一般人睇

好睇但同原著差好遠咁

DC次次都搞到fans同fans對立

D&D: We killed off Melisandre so we don't have to explain magic

套劇最後都冇visit佢鄉下真係

早幾頁發生咩事
精蟲上腦要講屌西就去交配台啦
見唔見自己收左幾多負皮
真係好撚煩

Box Office: 'Avengers: Endgame' Passes $775 Million Domestic And $2.625 Billion Worldwide.

小朋友係咁
好懷念十幾歲嗰時有靚閪就屌，有得屌就興奮

懷疑啱啱夠16

好似year1?

可能去讀中學
原來有人仲細過你

呢套好正

anyway小朋友唔知有冇正確性教育
建議有閪就屌嘅畜牲去驗下性病

上啊

人地話有套唔驚 屌左咁多閪 就算有都抵

gogogo

自己發情期咁冇咩問題
唔到講到係人都好似你咁
咩都可以靠扑野解決lo

呢個真係超高質 雖然唔係Hottoys(Hottoys都無咗高可動) 但係還原得超好

btw az真係潛水

今朝都上過水啦

變咗傾女

係傾貓

想養

你真係最中意呢隻喎 影親都係佢

我真係幾偏心

黑貓more

好靚 佢公定乸

豹妹

係時候攞返呢張出黎

岩岩又睇多次thor 3

開始搵舖頭訂endgame碟

黑白仔真係仔黎
黑妹真係妹黎

咁快有?
CM都未有得訂

有冇佢地做好笑野既相睇

都係搵相熟舖頭留定
鐵盒版應幾搶手

冇好熟既鋪
細鋪 貨量又少 但佢地平
大鋪有好多量 但貴 但一定有得訂

eg出左一星期就訂左

係az

呢邊連阿拉丁都有得pre order啦

你仲快

英國好似俾一間online store包哂
一send email黎
直接訂

同胎?

係

英國真好

你設定佢哋做兄妹定姐弟

英文是沒有分的

你唔會同佢地講廣東話?

一時時

而家講香港

鍾意睇D貓鍾意格硬入去D好細既紙盒/紙袋 好好笑

話說台版碟除左譯名同封名大大隻寫住中文戲名唔同之外其他係咪都一樣

一有陌生人果時成日做

佢地個名係英文?
以前試過幫隻貓改英文名
後尾叫叫下叫返中文 方便啲

試過搵左勁耐先搵到另外隻貓女
搵個cat tree底縮到最入
仲要蘿友向出
叫極都唔出黎
嚇到我以為佢跑左出街

英文呀
不過有時廣東話音左

ric柒

蘿友向出
cute cute

屎忽gutgut

物似....

原來隻貓係學主人既

如果只計最強時期的話
大家點排最強top 3英雄

我會排1一定係thor係avg3時
齊石thanos都夠打

2就奇異博士，對住有四石thanos都可以打咁耐，仲要個場團體戰係依靠佢一個人的能力連接

3我覺得cap marvel 同Wanda 差不多

"I think that key moment, though, is that Thanos was caught off guard," added Anthony Russo. "He literally just didn't know the power of what was coming at him. I mean, maybe he could have used the Stones in a different way had he understood what that weapon was, but it came out of nowhere."

正面隻揪既話 未必可以無傷換到一下劈入thanos心口

就算做唔到，都夠晒強啦，對住齊石都可以做到咁
同埋cap marvel都係打爆一部戰艦，但thor係打爆幾部
雖然佢打個幾部應該戰鬥力差d

唔知大家有冇留意Endgame入面有幾個英雄都出返自己首main theme其實每個人都有一首代表自己風格嘅theme真係好正

Antman係架Van彈出黎嗰幕
Tony交盾俾Cap係CA main theme
古一出場嗰幕播返DS main theme
BP “Clint, give it to me.”
CM撞爆Thanos部艦之後個close up shot

呢段片就砌返每個人main theme做機場大戰戰鬥bgm，幾好玩

其實我想講
IW 新裝thor個實力好難講
據導演設定 用齊石thanos呢下計 會變得好唔可靠
因為thanos只不過係唔小心
如果係咁, 佢就絕對稱唔上一定夠打

如果同DrS咁一樣都係正面隻揪四石thanos
可能都係差唔多效果

咁如果你用鬥快拆船黎講既話
用數字黎比就簡單得多
可惜又唔係同一隻船

Thor拆個d似運輸船

係
落黎放卒

CM一拆就拆主船

但係又唔代表Thor唔可以拆主船
又搵唔到証據CM會拆得慢過Thor

Sor職業病
無numerical data/ fact/剩係得1set data
我都reject啲results

Thor個下其實贏偷襲我覺得

但拎粒power gem就打飛cap marvel
應該奇異博士強d掛

Star Wars ig po左Knights of Ren on set photo

圖二

準備迎接刻薄說話

已負評

DrS擋到就無事
肉身接應該無即刻死

佢地捱得過EP9既話
捱唔捱得過D&D?

好兒戲咁死左

cap marvel夠有氣啦

你以為死係最差?

我係話DrS肉身接喎

愈睇愈似火影個D唔知咩忍刀7人

乞衣

我指cap marvel有用氣護身

想唔想知
GOT最強僱傭兵係D&D手上有咩下場?

有咩
sor

好撚hea

呢張咩事

個時捉住thanos個陣開足火力

有冇hea d

屌奶星我去photoshop都整到

柒撚到罪大真係屌你老母
後面隻銀色蜘蛛做乜鳩
仲有tom仔塊面 膠過蛇精男
求其執張fan made都靚過佢

初中已經識整

齊晒素材 呢張野最多整10分鐘
垃撚圾

三個comment同時

一陣你啲Knights of ren都係咁

btw 上面講最強
我覺得可以用打爆vibranium做standard

thanos個直升機葉可以爆cap個盾
智好多次都係打唔爆
但係wanda可以徒手爆thanos支野

所以我排
wanda>thanos>智

罪大呢啲垃圾公司
執柒左佢啦

幫你改少少
破壞力計<-

avg4的智不是avg3的智

漏洞
可能thanos把伏伏伏伏劍係個material夠硬姐
如果CA / Thor用都扑得爆
佢地咪變左全部同level

冇想像中咁低喎

sw未來幾年係咪仆硬街
上集再加而家d&d個名咁臭

呢張好少少

痴線推po推得咁快m都未l

有陣膠味

明明評價好壞參半

Fans made 仲有心過佢

有咩分別

Hail D&D! Hail Star Wars!

幾型
上集應該出啦

illuminati

罪大班員工掛住內鬥刷鞋含撚上位
邊得閒整poster呀

諗起成日都講cap: i can do this all day
其實daddy...

張海報好似人地D劣質改圖

咁撚垃圾，俾返marvel啦

預計到我地dark side陣營將會前所未有咁強大

痴線上面啲poster
hea到好似低成本惡搞片咁

上網搵張fan made當poster

有D fan made仲好......

大導

JJ please help us

發覺大導同D&D都係鐘意subvert expectation同寫壞角色

唔緊要，d&d今次好似係拍old republic，應該唔會整到d knights of ren嘅

點解ffh啲promotional material全部都要show Queens' ass

Old republic ruined

有DC手足到左?

最正係四次講嘅意思都唔同
第一次係玩玩下覺得威
第二次係串政府覺得自己iron man獨一無二
第三次真係成長 知道啲甲只係輔助 最緊要都係自己
最後一次就係為全宇宙犧牲嘅覺悟

仲正過i can do this all day

i can do this all day 都好正

team cap assemble

Team Ass here

痴撚線 咁夜都逐個負皮

冇計 DC冇野討論 個post又唔知去左邊

我覺得EG(A1)為講而講
又唔係俾EG CA禁住黎打

呢排唔係有Ruby rose batwoman咩

有討論價值咩

i am ironman
team daddy assemble

個trailer post得幾個cm

Gag 位嚟

點會冇 女權又sheshe 今次咩左膠光環都拎哂

個助手係黑人

條女係黑人

DC既討論價值係0

召喚負皮攻擊

Gag 位唔代表可以梗硬黎

腦爛新戲
柒銀+智1導演

以前覺得柒銀好靚仔 但知道佢老婆咩樣就

D固定班底呢

驅風

michael kane

花粉胸新poster
仲衰過以前m記poster

[img]blob:
大陸網見到...係咪mcu蜘蛛俠所有戲都要整柒d poster

大陸網見到...係咪mcu蜘蛛俠所有戲都要整柒d poster[/quote]

哇負皮得你咁快手

有人好唔抵得我地有得日日夜夜瘋狂鳩up

homecoming已經係災難級
今次d色水又係睇到人想死

垃圾罪大得閒做埋啲狗屎垃圾
都唔得閒正經做poster
唔意外

罪大滔天垃圾公司幾時執
快撚啲撤埋歐洲廠
唔好係到獻世

是但係到搵條友都一定設計得好過呢張

記得Inception同TDKR main cast撞左8成

屌你負皮快撚到10秒嘅cm都負皮咗
垃圾dc9祝你好似Martha咁後巷打靶死全家

好羨慕啲人可以有咁多時間浪費

得閒到呢

有兩隻狗mon緊

係whatsapp grp call緊馬過嚟負皮

有成三隻 幫佢地推返個post上黎啦

屌奶星
Phase 3收尾整到啲Poster咁柒
求其拎張劇照都靚過佢

死啦
好多負皮呀
點算呀
會唔會爆嫁

貼貓貓呃返啲正皮黎平衡下

end game玩回憶咁

呢句咁classic一定要有啦

不過可以擺係最後比thanos打到盾都爛埋再一個面對thanos大軍先講

負評大軍殺到巧京京喔

我媽啲貓都係咁 夏天分散 冬天聚埋

黑白仔對眼好靚 有眼線

貓貓都負皮
dc狗老豆叫雞生性病 老母做雞都生埋一份
佢自己就唯一一次媾到既女係做雞

而家既atj都唔靚仔
佢最正係Anna Karenina個時
點解佢老婆要係老女人 真係戀母

唔訓紙皮咁高級

cute cute

hydra巴最鍾意靚仔

mon post狗係咪每30秒就F5我地Post

所以話，on9變態毒撚先睇DC

咩事全部性別障礙

你係咪巴同鍾意靚仔 仲有冇關係
再者你一定係巴

負皮=認同

DC手足萬歲

你係巴

屌 真係DC狗 唔負評上面DC gif cm

咁你有咩證據話自己唔係

少女我唔鋤愛呀婆

dc手足就好 成日都cast到啲咁有故事既演員

DC班marvel挽鞋都未夠班，死撚開啦
你老母生到你隻dc狗咁鬼鼠，俾佢知你上網玩負皮攻擊一定走去跳樓

如果WS劇係呢個look就正到昇天

dc狗 早晨

快撚到呀真乖

隻狗都幾得閒

Dc狗no life

DC狗
好撚肉酸囉
你老母召喚你返入去佢個西度呀
仲唔躝返入去

Antman Atom
HawkeyeGreen Arrow
Dr StrangeDr Fate
ThanosDarkseid
AVG EndgameJL
MCUDCEU?
MultiverseDLC, Deleted & Canceled, rebootverse

2分鐘

DC狗無所事事
冇新聞追，冇票房j ，討論post拍烏蠅
過黎做老鼠俾人恥笑
面對失敗唔敢駁嘴
慘過食屎

Thanos to DC負皮狗：
You could not live with your own failure. And where did that bring you? Back to us(our post)

啱啱整咗個excel表 發現原來國際市場
阿凡達多endgame成廿個國家
如果贏到真係犀利

亞洲非洲 endgame贏到開巷
歐洲同日本係完全輸晒比阿凡達

有幾個特別誇張
日本差4倍幾 1.7億vs4千萬
法國差3倍幾 1.7億vs5千萬
德國差3倍幾 1.6億vs5千萬
西班牙差3倍幾 1.1億vs3千萬

仲有一大堆歐洲國家差成倍
究竟係咩原因
係咪因為呢班國家鍾意搞殖民 所以覺得阿凡達好睇

屌
Little one

佢一啪手指，令全世界既老麥有一半隨機消失。

原來Olsen 有去龍母試鏡

2.63B worldwide
158M to go

香港區2.138億好勁

香港班dc9要搵窿捐

仲有負評

日日繼續ff zack cut

Main theme插入

癡撚線，靚仔到癲

唔關事，咁多人睇Avatar應該只係因為佢啲3d技術，同埋阿凡達嗰時上映咗差唔多成半年咁濟

其實而家Endgame可以咁接近阿凡達真係要多謝當年大陸政府上映一陣就ban咗套戲

最後都係畀台灣過咗

小心最後又留鬚

有冇人留意sophie turner鬧got班fans單嘢

有見到 醜樣又冇腦

學下龍母啦

醜樣 但係有腦 識以笑遮醜

啲譯名一集柒過一集

張poster咁多頭皮嘅

好台灣

安納金 歐比旺

用蝗語讀個發音好似同英文幾似

You are a Star Wars fan?

有冇人想領養bb貓 有就舊登pm我 pm左係到提我

派你膠先!

以前有隻狗日日都派膠俾我

原來嗰隻slim shady重有上舊登

有D想...要問下家人

覆左

好耐冇聽呢個名
趣仔呢

養貓會令生活質素提高

重係舊登屌狗

黑白仔會上貓登話老豆送左自己張床俾朋友個細路

個Post做mud9

虎紋仔: 你地成班友又炒車

夢巴先咁比夢巴

我要問家人九成唔得

其實貓好易養
又識自己去廁所
又唔洗帶佢出街行

係櫃既野同電線收好啲
同開頭拎番屋果時多啲時間陪佢就得

最緊要係貓唔會太污糟

儲好舊錢就幫屋企鋪地板
黑白仔抆爛左房門口忽地"煎"幾次
經已係咁補

香港普通地板好好多
啲貓沙易掃

冇試過俾貓拆地板

地毯會俾佢地爪到變碎化灰
Snap!

正衰仔黎
如果早一晚個人攰
想早啲訓早少少餵
第二朝就會早啲叫醒我
抆地毯 同 狂摸門

我老母有隻家貓成胎都係普通家貓色
唯獨有隻係布偶貓色 但短毛

老豆 起身屌西喇喂

貓好似同一胎都唔一定同一個阿爸

以前住細地方
房都無
佢地比較鐘意行我塊面

係 人都好似得

人就難啲稀有啲
貓好似一扑就一定大肚

以前細嗰陣啲貓訓我個肚
嗰陣真係細個 隻野幾kg咁壓落黎都真係幾辛苦

臭閪港女俾鬼佬做肉便器重生埋雜種

童年陰影

俾啲貓圍住訓教

細個嗰陣得一隻貓痴我 就係去左冇耐嗰隻

有你陪咁耐
佢貓生好滿足
唔好傷心

唔領養會唔會人道毀滅架

我覺得佢上到去會好開心
會搵返佢契媽(我小學開始養既貓)
佢兩個好親

唔會

我返歸問下家人先

你同佢地講清楚養貓唔會太污糟
只係要收好啲野 反而會令人整潔左

通常一開始會反對 養落就會你變左唔係親生女

都係唔好駁好啲

果啲唔俾得貓玩咬食既野
會收埋哂

Falcons +WS套劇有agent 13
好撚尷尬
佢兩個望住Steve kiss完佢之後又望住Steve 一去不回頭掉低agent 13

利申 養女 有好多個養母親生既弟妹

睇返舊登D PM....好耐冇返過去..

same 舊登好似冇野好睇

始終屋企人一開始都係唔想養
唔好expect先斬後奏一定work
一陣又要啲貓搬 佢地就慘

自從影視台(SPN)痴線佬開左wtsapp group...

唔鼓勵先斬後奏 我從來都冇試過
次次養新貓都係我老母要養

以前我細佬真係試過同我講覺得我老母錫啲貓多過錫佢好多 重好真心咁嬲左

條女特工黎 呢啲小事錫下人應該冇咁易上心掛

emily vancamp

頂..cap同agent 13 都鋪左好耐

ca2 一開始nat 係咁幫cap搵女...cap個個都拒絕係得agent 13 cap話find me a date

Fury 岩岩俾人暗殺之後
去到shield見到佢
嬲到仆街

其實點解個個都話avg4 steve掉低13？
佢要掉，civil war完都已經掉咗
2016CW去到2018AVG3佢都同falcon natasha逃亡/做任務，呢度已經兩年冇見
再加avg4個5年，其實cap同13條線一早已經完咗7年
根本唔係邊個掉低邊個嘅問題，係呢條線一直都冇機會發展，所謂cap掉低13根本冇你地講得咁難接受

有d擔心佢哋會寫Bucky同13嘅感情線

搵埋老人Steve玩4P

hi neighbor

Can he still do this all day?

都可以話13由頭到尾都唔係SR first choice
始終咀果時peggy死左?

同埋都可能係一時衝動
如果13無化灰
五年間應該都有一齊做野

化左
Endgame有幕個mon出失蹤人口有佢

今日都仲有負皮攻擊
條友廢青嚟架? 咁得閒唔使上班?

Hail Martha!

dc太耐冇正面news 癲左

Netflix套 titans幾好睇

我一講Hail Martha就停止左負評

Titans
Doom Patrol

仲多左負評

啲支線勁好睇

死啦好痛呀
會唔會死嫁

知道負評大軍既利害未？

班狗睇住endgame成功眼紅到

有貓養

有無人同我一樣其實想睇大導演同d&d拍新星戰？
因為反正都爛左，唔差在再爛落去

加入貓奴行列

負負得正咁話？

我對大導其實算係有啲信心(如果tlj係standalone movie嘅話真係唔算差)，d&d就算啦

佢地唔止do左all day喇

[OTHER]Endgame China boxoffice ends it's run with 628.64M

唔係，反正死左心，想睇佢更加仆街

Ends?
落左畫？

重點星戰唔係，要拍星戰又唔跟星戰設定

係 好似讓咗位畀阿拉丁，which flops in China

Warner Bros’ ‘DC Super Pets’ Animated Movie Moves To 2022

延咗期

D&D係呢方面好有經驗

I can show you the world~

Dc狗拍電影

D&D同大導組聯盟

League of Franchise Killing

如果我拍異型搵返Sigourney Weaver
但講到佢成件支那大媽咁會點
之後就話因爲更年期

呢邊JW3 steel book都有得訂了

瀨閪喇今次票倉冇撚左

DC或成最大贏家

咁快落?

#BeatAvatar 加油

《未來戰士：黑暗命運》香港首回預告 "Terminator: Dark Fate" HK 1st Trailer

同上一套無關?

好似係承接第二集結局

最舊果幾套?
除左我乜都唔記得

i will be back

Ghost rider型撚到

你唔講都唔認得

Time travel返去做自己老死老豆

好兄弟派自己返去屌自己老母

佢下年仲會做Hulu套ghost rider

係咪得我覺得龍媽果套幾好睇

有冇confirm過佢招portal技同DrS係同一種?

T4世界觀好j，打仗味，機設又靚

應該unknown，因為冇人cares

其實T4幾好睇

有 Mackenzie Davis

有套有bale 都好正d機設

但阿諾就不了

Bale咪T4囉絲打

改紅字啦不如

睇過就算冇咩點記到

淨係睇過T1同T2

batman做果集最好睇

原來ENDGAME係日本有一個weekend係贏到DC

今個禮拜都贏咗，DC再咁跳水落去嘅話唔定過唔到零的執行人

成個post得我個dc gif cm冇負評

好想養

問下屋企

Ya hoo hoo Martha!
Ya hoo hoo Martha!

仲上緊

Hot Toys Doctor Strange 2.0好好玩

直接養
佢地應該由我 叫我自己搞掂
不過我仲有兩隻龜 隻貓會唔會搞佢

2020 died
2021 stole tesseract

咩size? 細龜可能會搞

大細都有

其實都係睇你點教佢
如果佢搞你就鬧佢/輕輕力打佢
正常會教得乖

秒速負皮cls

Hello there

10秒內負皮死全家
之後負皮都死全家

我隻特別版IW CA仲未開盒

再負皮DC 以後套套仆直

負評左
做人太辛苦

真係睇貓
我三隻貓
有啲位完全唔同性格

呢隻我覺得係Hottoys Marvel IW系列之中CP值最高個隻

靚頭雕 多配件 多手形 高可動 質料靚

其次我會排阿智同Mark 50

Iron Spider一定包尾

個arc reactor

你地啲HT有冇入櫃?

係... 可動垃圾

隻質料唔屈得

真係唔敢負皮笑到仆街

我無 擺係屋企個d會個個星期抹塵同把玩擺pose

過唔到海關個d擺咗係公司

那有位

你住邊？

有喎

有一個我黎

啱啱負

香港荃灣區

咁你係邊買
點解要過關

我知
以前我阿媽教到隻老貓好乖
一叫就識醒目唔做犯法野

Sorry

我指老婆無批准 個d全部偷偷買完只可以放喺公司

雖然在漫畫原作中，美國隊長於現今時代甦醒是跟１３號特工－雪倫·卡特在一起的，但《復仇者聯盟：終局之戰》（Avengers: Endgame）卻讓史帝夫回到過去，改跟初戀同時也是雪倫的阿姨－佩姬·卡特重聚！對此，美國媒體的看法是大家對史帝夫與雪倫在一起的化學反應沒跟卡特的強。

不過在美國的奇摩娛樂專訪中， Christopher Markus 和 Stephen McFeely 這兩位復仇者聯盟第３集和第４集電影的編劇，卻說到自己在撰寫《復仇者聯盟：無限之戰》（Avengers: Infinity War）時的初稿劇情，的確是讓１３號特工和美國隊長在一起，並打算藉此探索兩者的愛情！但沒想到凱文費吉介入，將這企劃給作廢，所以才形成當今的劇情發展～

而在去年的回應中，兩位編劇是說到不讓雪倫登場在第三集的復仇者聯盟電影，是因為太多角色要登場，所以才刪掉比較不重要的雪倫，於是今年的終局之戰中就揭開她也是彈指的受害者之一。

iw加endgame總共有900個鐘嘅footagecls

剛剛開始儲

1:6黎?

好嘅開始

Btw Charlie Cox

咪Hottoys訂左幾隻等派貨

正喎
睇落去你以為你啲野好細
原來係個櫃大
又有燈

邊到買
我仲搵緊櫃

naomi scott唱歌幾好聽喎

佢最近冇工開

盲嘅好難有人請

靚到

搵人造

記得呢到笑佢戲外影乜都中仲係似盲人

好
咁我繼續搵料DIY

屌你當13係雞呀

知道disney同Netflix分手我即刻後追DD
估計以後都冇新ver了浪費左Charlie Cox

唔會掛
Disney+唔會無defender 掛

佢係盲人 呢張係佢同佢隻導目犬既合照

佢做得好過Ben叔好多

嗰套笑片黎

Matrix 黎

唔知ben叔仲會唔會再接英雄片
其實佢都幾好

話短期內都冇計劃，即係無限期擱置

rey

達哥

咁多位手足我地一齊ship reylo

forcetime

DC手足快D打J

DC狗

SW造型好娘好柒，枱布+窗簾+PowerPoint

Joey

kai佬真係好樣衰

reylo is cancer

人呢

負皮你
我愛adam driver

一直好想poe同rey一齊 起碼靚仔配靚女
但兩個角色好似好少交流咁

Just like brutasha

dc手足回覆template:
Green Lantern (請填上任何dc電影) 其實唔差
打鬥配樂好正
屌打大部分marvel獨立電影

dc手足回覆template:
JL (請填上任何dc電影) 其實唔差
打鬥配樂好正
屌打大部分marvel獨立電影

TLJ最尾鋪緊啦

其實TFA嗰陣我係support Finn/Rey or Finn/Poe，結果Rose突然間殺出嚟

TLJ淨係睇過一次唔記得啦 啱啱上youtube睇返又真係鋪緊喎
btw finnrose真係好嘔心嘅cp

跑到弱智咁

CG靚靚下巴仔 整得其實唔差
有打鬥配樂搭救
屌打marvel

記得當年睇完TFA
發現Star wars請人
係london拍野
有諗過膽粗粗報下
睇下有冇得兼職搵多啲
有supporting 有leading
仲指明黃種人做leading role
可惜指明呢個leading role係女性

TFA 明明係finn / rey 咁架嘛
點知有個rose出現

要做肥rose

有男角都應該變gay role

煩膠角

真心有諗過做storm troopers
係後面操下兵都好
不過諗諗下LDN太遠
唔抵玩

Still better than Rose

唔知有無人有興趣
mark咗少少數做記錄
tldr嘅可以睇圖

其實要睇可以睇返唔同榜嘅cut off日期
本身嗰兩個禮拜日本超級黃金周
所有官方數字都遲咗一個禮拜公佈

以Oricon計法Avg4係拎到首周冠軍
電影臨時搵唔到佢點計
但音樂 書類oricon係計星期一至日
(同我印象中唔同)

但普遍新聞引用嘅興行通信社個榜係星期五(即係日本開畫嗰日)埋單 計4月20-26日
首周票房如下 排第3

咁同時有另一個Weekend榜參考
即係上面兩位巴打講嗰個

咁我無聊篤過計數機計4月26-5月2日每日票房 Avg4同dc差幾遠
結果係同oricon個榜一致

你想做人地就俾你做咩

佈景柀姐...

終於忙哂final有時間上嚟

留明

我份人覺得當有種野己經爛左傷左我心時
我會反而更想更加爛落去

所以好撚想睇到d&d同大導演合作
票房特破新低

無身型要求咩？

有時真係會負負得正唔係講笑

衰妹比帽ben仔戴

Reylo

27-day domestic cume to $779.44 million. It’ll presumably end its fourth week with $781 million and end Memorial Day weekend (either Sunday or Monday) above the $800 million domestic milestone.

只係睇foreign可唔可以跑多1億

6月內會知答案，七月之後d尾數碎到計唔到

我估會上到830-850

係，所以會淨返100M俾海外

下個星期哥斯拉殺到

屌那媽咪撚再貼reylo

知唔知呢套咩戲？

cancer

菠蘿快遞

痴線 成四個負皮
係咪毒撚幻想自己係達哥樣都可以媾到靚女

一早就貼reylo 做咩

原力facetime

達哥好柒真係

好彩今集戴返面具

今次送中道例好撚癲

希望大家9/6 都出黎

達哥個樣咁撚柒整撚污糟我對眼
我對眼要黎睇靚野架

睇睇下下開始覺得okoye幾charm
twd嗰陣已經覺得佢好型

雖然Adam driver 樣衰
但我幾鐘意睇佢做戲
Silence,Paterson, Logan Lucky

唔好做啲懶型仔角色咪得 水桶腰

Ben Swolo.jpg

佢係外冷內熱可靠姐姐type

冇咩機會會玩到board game
但好想買復仇者個盒大富翁

斬喪B又做國王守衛

買黎儲 拎黎玩整污糟整皺會心痛

頭先見到有fb page開箱文介紹
好撚正

係
個女人係Amber Heard

睇完阿拉丁，okay吓，至少合格

同埋阿拉丁嗰演員都okay靚仔之前睇poster以為會唔掂

自問正常高矮 唔肥唔瘦

Rey 唔靚
佢果種氣質黎

算靚啦 至少一定靚過三傻

覺得Rey算靚 +1

三傻都唔算特別靚
但佢啲角色特別拿口拿面

我覺得Rey同peggy好似樣
但peggy靚啲
Peggy果集black mirror我開頭以為rey黎

你有臉盲症?

我覺得有少少

rey 靚女喎

jyn就氣質

唔講樣 奶都大以倍 完全唔似

完全唔似 唔止奶個樣都唔似

對住az多認唔到其他女人

死啦
我口味重又面盲

我都係番去izombie睇我既peyton

乜料惡過狗
你po okoye 好撚靚咩

嗰位巴打真心覺得okoye正

Love and peace

重有唔鍾意kai佬係因為佢樣衰個角色又膠
okoye個角色幾型幾討好 完全唔同講法

我記得
佢口味最正常啦

唔係racist
佢正常又點會覺得佢正

仲有kkk嗰套
佢好有潛力再上
三十幾歲已經拍過好多個出名導演嘅戲
之後有套同scarjo拍

唔覺佢真係叫樣衰囉
Okoye我覺得仲核突
同埋唔知你係咪睇開sw
Kylo個角色係算寫得好過好多角色

Btw Disney Star Wars 全部係英國女主角
Jyn Qira Rey

我冇post Okoye喎
自己鍾意唔代表要迫人一齊睇
你鍾意屎係咪都要個一齊分享？

After its record $357 million domestic opening weekend and $1.2 billion global debut, Robbins initially expected the Anthony and Joe Russo-directed blockbuster to unseat Avatar’s $2.78 billion record by mid-June. Now Robbins says if Endgame topples Avatar, it’s more likely to happen early September.

“No movie had opened on that level, globally,” Robbins said of Endgame, which has amassed a $2.62 billion global haul as it stares down the summer movie season.

等下囉...又唔急

IW都係磨左一陣先上到2B

我咁重口味係咪以後都唔洗貼圖

冇錯 重點係有冇貼
都係嗰句
中意埋啲小眾野嘅
唔該出去開個圍爐post
入得黎小圈子就要迎合返呢度大部分人口味

iw上畫一個月係18億 同依家情況差唔多

得啦 呢度得你一個睇開sw
我地其他人都係忽然fans

識揀

Reylo is cancer

達哥好柒

無話你po喎傻閪
唔睇清楚先?
係笑緊你又話要睇靚野唔想傷眼點知j okoye

我嗰句無惡意唔係想gatekeep
係想知佢係咪真係睇開知d角色係點

冇人想知你笑d乜呀傻閪，你自己死出去開post j 達哥啦屌你老母，開埋post笑我都話撚知你，呢度MCU小圈子post呀，on99咁加隻連登狗icon精神勝利法

笑你囉呢隻icon得你用得?
你都快d返第二個台啦
d人日日等你歸位

但eg票房跌得快過iw

應該話Disney好多片都係揀英國演員做主角

跌得多因為opening太勁
大家後勁差唔多

點解john wick 3入面咁多fanboy嘅

holy shit上面變左隻揪

面對問題啦on9閪，叫你出去慢慢post呀，睇你遊撚晒花園咁係人都知你唔夠膽係度j 達哥啦，夾住條尾就咪撚扮攞尾彩

好喇喎 忍夠你
咪恃住自己喺第二度有d名氣就咁大聲

又唔係我話要係度post Okoye
你嘈乜撚姐？為啖氣，個point係咩？
笑我j Okoye？係呀我晚晚發夢都屌緊佢屎眼呀
隨便笑喎，唔好客氣，笑到1001都得架
成個on9仔咁，人地鍾意j 邊個都笑笑笑
死撐，夠膽你咪post多d達哥囉，快d post
唔post就摺埋啦，屌你，小朋友，又要驚人屌，又要抽水，抽到先得架

又嘈

關咩事，我係其他台好客氣唔會玩罵戰

果然唔應該提其他野搞到你嬲嬲豬
你笑又得 我笑你又話我on9仔

得喇得喇

大家冷靜D先

有冇人明白我番工幾唔開心

道理其實好簡單
係度傾marvel野冇人會屌你嘅
係要搞事嘅話唔好怪人，唔好死撐囉

az絲快啲出嚟勸交

比粒膠你

返工係咁架啦....收錢受氣

咩得喇？
我等緊你笑我j Okoye架
我成日摸自己個膝頭幻想摸緊佢個光頭
係咪好好笑呢？

比第二d事騎劫左

我又要

小圈子槍口對外
自己出去各自開個post j自己心愛嘅角色冷靜下先啦
一陣比班mon po狗笑

不嬲有傾sw野同其他野
件事都唔關mar唔marvel事

咪笑左囉
而家喺度扮唔介意

至憎人乜尻都唔識又要指指點點拖拖拉拉

傾其他野緊係ok
重口味野就收返埋
我先唔會同你地分享我個Okoye BB豬

呢度應該得你一個覺得我介意
因為得你真心膠

係咩我見到你咁嬲以為你介意添
原來扮嘅
好喇無事喇一天都光哂

好撚娘嘅打完場是但啦我淨係屌dc狗先動真火

正路劇情會係Ben仔同沒事兒變好gay友

邊有打姐你由頭到尾都無嬲過

睇開GOT season8?

一放工入黎就咁

Adam Driver做Logan Lucky都還好既
做Kylo就不了
成個7-9留返Rey bb同Poe bb好了

GOT s8 啲劇情一啲都唔正路喎

啱啱刷多次
好似真係拉住antman黎swing過去

你叫我點買得落手

好大個誤會

咁樣睇又好似仲有機

跟返iw 個走勢都會過
唔洗太擔心既

聽日就睇多次!

今個post推得好快
btw

Tobey個樣
整體黎講我覺得andrew版最正

on9仔係度j reylo達哥 仲引戰

和和氣氣咪好囉返工都夠哂壓力喇

本席宣判 super!

你成日講到智1 2好好睇我係咪又可以話你on9仔
一邊引戰屌人引戰

有冇幫過佢戴頸鏈扮黑豹

黑妹戴過紅色同粉紅色collar
而家無了

黑白仔反抗得好嚴重
玩到成隻企直哂頭fing fing

而家得虎紋妹有戴

企直哂頭fing fing
想像到個畫面好搞笑可愛

MCU post唔j 得MCU 不如執柒佢啦on9

Ching你不如搞清楚先
呢度係mcu po但不嬲
美劇 電影 好多野都有傾
成件事唔關係咪marvel事

有無興趣j埋Brie larson定唔計

屌 做乜鳩呀而家
不嬲呢度都係多人中意就貼
貼完會俾人屌就唔再貼架啦
例如你明知貼完brie/三傻/豬西z會俾人屌
你都仲要貼嘅 係咪擺明搞事呀
又唔係新黎 唔好做壞規矩好冇

唔好睇韓版花粉胸崔那

劇透？

你唔好咁低能啦
MCU post唔係一定要吹奏MCU
係以MCU為討論核心，正常正反意見冇問題
講其他野都完全冇問題
但講d令人反感嘅重口味就自己節制下
不嬲都係咁run，唔係針對你，亦唔會因你而改變

YES

不如你搞清楚邊個係創辦人，規矩係邊個定，唔係你話ok就ok，個名叫得小圈子，就唔係隨你鍾意點都得，尊重post文化係基本禮儀黎

唔po無問題
你同我講我ok
但一人身攻擊姐係引我開拖姐

咁你上面嗰句講乜撚姐
我唔貼無乜問題
上面有人一句on9仔車埋黎我咪還拖
唔關鍾意嘅野係marvel sw定dc事

咁你又叫我傻閪，所以我咪開鳩你拖

咁你話我知
#826大紅字我講緊乜？
出得大紅字就完場唔撚好再嘈啦
仲嘈多幾頁想點呀

我最開頭都唔撚係覆你

搬龍門明明我係叫你唔好貼
就俾你車句傻閪埋黎，而家就係度扮受害者

完啦好嘛

咁之後嘈嘅嘢都變左第二野樣
你話我826之後再貼你反感就話

嘈完未

全部同我入黎貼gif洗版
下個post咪撚再嘈

#887係quote 我，確實係覆緊我內容，仲扮乜撚

原本嗰句都唔係話你
係你無啦啦覆我嗰句
係你笑我鍾意Kylo話睇得多眼痛我咪笑返你鍾意黑妹

真係完啦好冇呀
我準備開新post喇
仲有咩要嘈唔該呢兩頁好嘈埋佢
我唔要見到下個post仲嘈緊

你講哂啦都唔撚係

開定先
由得佢兩條友喺到嘈

做咩又會再嘈過架明明頭先打完左場唔好再嘈啦

az絲 我想約你睇阿拉丁

唔好再忍喇趣兄 , 好聲好氣冇用 burn them all

新post記住正皮

cls棄post喇

今日個post好似壞左咁

講清楚
係咪淨係reylo唔貼得
Kylo(無mask) kylo(有mask)係咪都貼得

check舊登pm

貼reylo死全家
真係好有需要討論kylo嘅可以貼有mask
冇mask就可免則免

好喇我都唔嘈喇
抺屎兒巴有野過房屋台 財經台傾